認真問 有冇人有抑鬱症醫生紙

有啲大獲野 要用嚟p一p圖
張醫生紙要有
1.日期
2.名
3.抑鬱症
4.醫生簽名

有意tg me:Karen0218
如果張醫生紙ok既 薄酬$200（即過數）

Pushhhhhh

救命

想死呀

Pushhhhhhhh

偽造文書 不誠實使用電腦 教唆犯罪

走啦

求救

樓豬，宜家睇次醫生連藥都三百蚊起啦，唔好話啲精神科個啲專科可能再貴啲 同埋偽造文書係違法既

改完之後會比你睇下有冇問題先

佢send比我0成本喎

屌你真係走投無路

無成本但係有代價

提供文件作犯罪用途

真係p完比你睇番 你覺得唔得就唔用

講下咩事先

傻咗 ? 冇啦啦做咩要益人 仲要得200蚊 做犯法野，我諗你開高啲可能就有人搵你既。不過呢啲病點claim sick leave啊

作個情緒病出嚟？
垃圾大話精

其實你地做咩要做道德撚姐

有人唔介意比咪冇問題囉

你地介意既 咪睇下就算囉

個社會不嬲都係咁玩架啦屌

on9
做咩要冒險俾你做犯法嘢
同你有親？

唔係做道德撚 係見到你呢啲自以為事無乜腦嘅撚屌就想撚柒下你 得唔得？

200蚊 犯刑事, 留案底
有無傻仔去做

有幾冒險？
我如果比人發現咗 都已經改曬冇咗原圖啦
點會jer得番比醫生紙我果條友出嚟

得啦 戰神

弱智無藥醫

直接check自己係咪弱智會唔會仲好?

唉屌 其實我都知咁做有問題

唔係去到最後都唔咁做

弱智有無得拎白卡？

留名等睇仆街

都係想比啲藉口自己姐

剩係呢個post都已經犯法啦

Sorry咁多位係我唔著

出返嚟生生性性做人 記得用腦

抑鬱睇醫生
醫生紙唔會寫抑鬱症
最多寫Depression

自己去中醫執濟藥調理身體拎埋假都懶
叫人犯法，我今次一定報警

啱啱你好撚串叫人走嗰喎

作個情緒病出黎好好玩？

犯法 都係比得兩舊水 你真係食左屎

好驚

我係鹽鹽

3000蚊同你搞

人地唔係叫小雪使咩

做鴨